睇左成晚唔好圍元朗 發現...

3點就開始po
真係唔好搞元朗 八鄉好嚴重 元朗警黑聯手 入去冇撚用 入去比人打 佢地開片架 開山刀嚟架 啲人真係惡人 佢地爛命一條 大家快啲返屋企做港豬

大家記唔記得立場姐姐縫4針 大肚婆流產 大家真係想香港變成咁樣？
見到好似有位巴打輕生左 係到再奉勸下發夢發到想尋死嘅巴絲 既然死都唔驚 你驚夢入面啲黑社會？ 你驚藤條炆豬肉？你驚係夢入面食彈？

［人生最苦痛的是夢醒了無路可走。做夢的人是幸福的；倘沒有看出可以走的路，最要緊的是不要去驚醒他。］
［不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡］ 魯迅

岩岩開錯台

溫提
沒大肚婆
沒流產

其他野同意

推比發夢發到頂唔順嘅巴絲睇

自膠 sorry

睇完推返上環post

727 清洗元朗
真槍都未驚過 驚200刀手？ 唔係呀
我地有盾 有頭盔 有傘 最緊要既係 我地有200萬人驚西刀手呀
727 一齊拜何妖老母個墓啦

唉輕生的個位巴打

「據了解，事主早前疑因政見不同，與家人鬧不快，昨晚約10時左右他從外返家，惟遭家人拒諸門外，其後透過社友平台透露不開心，友人得知後擔心他會尋死，隨即相約為數10名友人，趕至上址尋人及了解，並聯同保安一同沿35樓自上而下尋找，詎料找至28樓時，終發現事主已墮樓。」

[url]
[/url]

岩岩睇到有位巴打講得好岩我地唔至要針住鄉黑 而係鄉黑警同埋政府

推
成班牛屎佬洗版

啲三毛嚟嚟去去都得幾督屁
個個地方都咁講

咁屯元天巴打以後點出港島撐場
屯元天佔113萬人口
你自己諗以後出港島遊行會少幾多人

鄉黑 警察聯手 鄉黑打人 警察落閘 政府幕後操控警察

佢地淆了
係咁叫人唔好入元朗報仇

推

成班人見p牌都唔撚起底就信

屌未係囉 新界本土票倉 咁都唔入去支持等到佢地比人打到唔出先出嚟咩

敵人話唔好既野就要做

睇完推中環 中環其實仲恐怖 共產黨想用元朗黑社會遮中環開rubber bullet 個 tear gas 仲要射記者

凡是敵人反對的 我們就要擁護偉大毛主席

兩邊一齊做囉，一日有廿四小時

呢句岩聽

無流產你check左先講，係比人打到訓低

大家推一推比想輕生嘅巴絲唔想見到再有人輕生

一個都不能少 你地好重要架

好似係話未知係肥婆定大肚婆

佢地講到屯元天無勇武派咁

一枝竹仔會易折彎 幾枝竹一扎斷折難

我地點至幾枝

驚閪呀 屌你老母

推

元朗搞成咁 唔去
遲啲屯門天水圍又有其他原因叫人唔去
之後荃灣 沙田 青衣 九龍港島
區區都唔洗去

我諗出面啲post係想大家討論點樣利用7.21打人事件去俾壓力政府警察
而唔係以報仇 以眼還眼為目的

唔出？唔搞？由佢？屌啦！

支持一定要復仇 但裝備一定一定一定要帶齊

岩啦返屋企做冷氣軍師 黑警贏曬 林鄭贏埋 中國唔係或而真係成為左最大贏家

乜撚野溫提 上開小紅書微博支那網？ 學埋支國啲劣term

開山刀

你嘅想法有根本上嘅問題 政府都冇理過民意 問責制問到記者會自己走左 得一次理過 都仲要係暫緩 而法例上係冇暫緩

黑社會欺善怕惡，你惡過佢人多過佢佢就會縮，，呢個係黑社會既真實寫照

人地都係想講溫馨提示姐 大家火氣要有但唔好對住自己人

溫你老母粒提子呀

佢哋越講，我哋越興，今次到我哋教仔，你老母

727元朗
一路行，一路灑溪錢
何老太，你生左智障仔真係家門不幸呀

真心冇大肚婆？？？

仲要元朗巴打仲點出黎支持我地? 次次返屋企比人打?

到我地入返去支持佢地啦

唔係有大肚婆咩

我夠爛命一條 橫掂係香港都係冇希望 點解唔盡地一舖 起碼爭取過

唔好改新聞

據了解，事主早前疑因瑣事與家人鬧不快，昨晚約10時左右他從外返家，

咪撚再講咩元朗好危險黑社會好恐怖唔搞得！
你唔反恐，重邊有人夠膽再企出嚟啊？

有冇其他意見？

老實 入元朗作用不大

1）到時全無敵踪可以係到此一遊 鳩行

2) 如果見到敵踪個個持刀 佢哋一衝 遊行必散必亂
一亂之下 四處逃走就好容易落單 到時誰救？

個人覺得 稍安無躁從長計議

係咪一定要入元朗先達到目的？
黑警、垃圾政府先係問題根源，
反而不如諗辦法將鄉黑拉埋企自己嗰邊
增強勢力，槍頭一致對外仲好

反共產黨都好危險 反唔反

冇大肚婆？

溫你老母
沒你老母
如果係支那 就死開

子彈都唔驚 會驚開山刀

裝備呢 仲有部署？？
逃生路線都要諗

8964

SORRY 我冇睇你條LINK，我係係其他LINK睇完 COPY AND PASTE

問佢地確保屯元巴絲安全出入
又無人答
當正佢地condom咁

相信叫你地唔好入去既人其實都係唔想你地有事，但知你地都一定會入，只可以係度講聲，希望你地真係真係真係要做好安全措施，有好幾個朋友住元朗，有d住圍村都話真係好驚你地入黎，唔係驚你地阻街定點，係驚你地比人打有人命傷亡...總之，小心d啦大家 已經無左5個人啦，唔可以再多啦...希望個個遊行完平安返屋企

今次唔去即係話俾牛屎佬聽我哋驚咗佢哋
唔可以俾佢哋咁倡狂
班牛屎佬口講就保護元朗實則收錢打人
老弱婦孺照打 根本已經無道義可言
平時係元朗蝦蝦霸霸 又有丁權霸地
依家唔入去搞9佢哋 等幾時？

唔好唔記得一年有三百六＋五日

最怕被狗一鑊翹起我地

出親發夢都要預左俾人打架啦

嚟料啦嚟料啦又唔好入去啦 又好危險啦 我話撚比你地知 話撚你係黑社會定鄉事會 夠撚膽上西鐵打人咁撚柒串 真係以為自己惡撚曬？ 惡撚得過警察 我地警察都未撚驚過 驚你？做黑社會應該有諗過自己最後幾年會係點 衷心希望今年唔係你地最後一年啦

1機會幾大
幾千至萬人入去
佢地求財姐
真係為左同我地打咩

屌 係咪以後要西鐵出黎既巴打著黑衫返屋企都唔撚敢

引述某巴打
起初，黑幫打元朗人的時候，
我沉默了，因為我不是元朗人。

當他們打天水圍人的時候，
我沉默了，因為我不是天水圍人。

當他們打屯門人的時候，
我沉默了，因為我不是屯門人。

當他們打上水人的時候，
我沉默了，因為我不是上水人。

最後當他們來打我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

抗爭手足有難，八方支援，今日放棄他們，他日還有手足為民主運動賣命？加上黑社會為非作歹，打元朗嘅理由大把

full gear，727

佢地成世都想比人睇住黎食

和理非去搵程振明同梁福元個仔交請願信就夠

出完去就代表唔會再發生？
鄉黑依然係到
而且白衫人士好多都係第到入黎

《連登已被五毛滲透 拉緊風向去內鬥》

2 咁撚無法無天？
我好撚驚啊

我真係好驚呀刀手
互斬囉 屌佢老母

洗驚你班牛屎佬?屌你老母

喂你冷靜D

呢個係表態 你敢打我地 我地會還擊

好想見到2
到時打撚死佢地都無得怨

牛屎老，星期六唔出黎最多拆你祠堂拜你山
你地出黎就睇路啦

乜撚野垃圾po都咁多人like

語氣重咗 但希望唔好再有人用支那term 唔好比劣質文化入侵我地

温提？
日本新品種提子🍇😮❓
好撚un耳喎⋯⋯你條傻鳩平時都係咁樣同人講嘢？
Yo-yo bro 潮爆you man!

Agger
驚嘅做乜612出黎
做乜71入立會
少少野就縮

係預左..但唔係預左就無所謂㗎嘛...都要做好保護自己，比人打事少，就算呢個幾月黎比克警打到幾傷都好，d克警都唔咁打死你...但對住d牛屎佬，打死左你求其搵個人出黎頂罪，會覺得死得好唔抵

要去都會支持
但2的話會損失好多勇武派
佢地警黑合作打完你再拉你都仲得

睇片啦盲仔，大把片影到大肚婆

光復香港！
時代革命！

一定要去

大肚冇流產喎

呢種言論由612聽到而家
話危險 安全至上
唔好唔記得好多野係靠衝返黎

到底有有大肚婆
仲未有人fc到
比對家吹到係肥婆

講咩都無用 元朗一定要還 一定出

網軍攻緊，有獨立思考既自己諗去唔去

Can we call the Kowloon trials in? Don't they have a score to settle?

I don't want any of you to come in to Yuen Long to 9walk, either we hunt them to extinction or don't bother.

咁我e加係咪有叫你地唔好衝啊和平理性解決啊？係咪煩膠d提多幾次要入去真係要做多d安全措施都唔得啊？

羅

推

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

Triads*

喂呀哥 3點先集合會唔會太遲啊

比我搶左你就開山刀了.....

See the triads like herds.
They stay in their own ones and cast the outsiders away.
As long as there’s no physical (literally) threats to their habitats or assets, they won’t do shit.

See yesterday as an example, if Yuen Long didn’t attack someone of other triads, there won’t be a suspicious retaliation.

So long story short, no I don’t think we can and they are not likely to come for justice.

If you have a handful of money wanting to spend on those scums, that’s a different story.

Btw, coupons or cash vouchers are not acceptable, only cash.

打立場姐姐唔洗還呀！

推！

非潑冷水 但就咁入去會唔會俾黑警捕住 然後見人就拉非法集會
有無申請不反對

提你個咀咩
有無流產我就唔FIRM
但講得出無大肚婆你一定係3毛豬西

沒大肚婆 source

So what's the plan on 727, I'm not just going to walk around.

係大肚腩婆

同意，正面衝突邊夠打

就算係鳩行
鳩行完立即瘋狂文宣話光復左元朗 打班牛屎佬面
其實最緊係真係要有民團 次次被人伏擊唔係辦法

如果到時抄警察個擺陣打班牛屎佬都唔錯
1排 盾+矛 2排電筒+送禮物 3排送禮物 4我地嘅速龍

凌晨 3 點開嘅 post，你將每個句倒返轉嚟讀就啱

香城Online攻略

大家記唔記得梁天椅講個啲咩？
喺暴政面前我們沒有底線

大家試想一下，今日黑社會入地鐵打嚟嘅係你媽媽、女朋友、老竇，你嘅身邊好友，你仲會唔會喺度講要和平理性，遊行好啦，唔好暴力，佢哋好惡㗎，有槍㗎，會死人㗎？
你今日嘅仲覺得要和平, 就會好似跪喺度嗰個男仔：「求下你啦，唔好打啦。」
一錘兜面打落去。
和平理性的非暴力嘅人就話：佢保護緊更重要嘅嘢。
邊個可憐你？

遊行完返屋企姐，喺地鐵車廂裏面俾人打喎，你哋自己用下腦，香港係咪仲係一個安全嘅地方？

黑社會第一次清場？
雨傘革命一次
今次又一次
情況越嚟越過分。
警察搞唔掂嘅，有民怨嘅，我處理唔到咪搵黑社會打人。屌啲遊行人士驚吖嘛，打佢一兩鑊，警察又唔使上身，佢哋知驚就唔會出嚟㗎啦。
咁樣打完人，你仲同佢和平理性非暴力遊行？
你知唔知你哋衰乜嘢？
就係讀太多書，樣樣野諗後果，諗法律，諗成本，學校教得你哋太斯文，個人一啲戾氣都冇。見到黑社會驚，俾人打就求。

改變啦，你地諗住搞革命，一滴血都唔使流，一個都嫌多。個個都貪心怕死，唔好出街俾人打啦，返屋企洗洗睡啦。
以前玩愛國都土製菠蘿啦，底線唔好set咁高,土製菠蘿之後先叫升級。
你哋唔覺，而家好似企左係度，又唔升級，又唔想死人、流血，最叻最叻嘅就係升級防護裝備。拎血肉之軀去檔，唔使喺前面梗係口響啦。之後打飛機，佢哋真係英勇啊。

歷史係贏嗰個話事，民建聯嚟睇吓，好地地喺度，有咩事呀？

過百人着白衫打完人，你同我拉兩個，隔離行過扮睇唔到？
你自己問心，你說服到自己呀？

依家警察信得過，豬乸都會上樹。

以下係少少嘅處理方法。
縱觀逃犯修訂條例，最大嘅得益者系喺中國內地做過生意嘅商家佬，佢哋貪埋唔少，暫停泥講對佢哋嘅益處係最大。
佢哋自己知自己事，如果通過左佢哋都要喺俾錢疏通疏通，依家啲學生幫你階段性搞掂，你自己拎返預咗疏通舊錢出嚟，成立義士基金。
連燈仔，做嘢啦，起底啦。
唔夠盡，係因為有顧慮，試吓俾個少啲顧慮嘅condition 俾義士。

一，學習共產黨同埋警方，要有安家費。

二，今次元朗嘅遊行，如果遇到衝突唔好再各有各屌。【你做乜撚嘢呀】【走啊走啊】
一個字：「殺！」
你人多，有戾氣，佢哋真係會驚㗎。
你哋唔夠膽沖，又要啲義士保護你，頂來頂佢，頭2、30個，全部都係保護你哋，你哋係有盾啊，但係冇矛呢。
你出得去，你同自己講你預咗死，你就乜撚都唔驚。

三，遊行目標為打擊黃賭毒，全部黑底嘅商戶、鋪頭，重點打擊。
要佢哋今次收完錢打人，都唔夠佢蝕。

四，交通工具唔可以用地鐵，全港18區喺地鐵站外面集合，分散警力，費事有一個車廂嘅人俾人打到死，其他人又幫唔到。

五，女仔唔好出嚟啦。

最後，引用一句以武制暴！

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

There’re plans to weaponise but I can’t say on everyone’s behalf. One thing for sure we ain’t going peaceful this time and there’s high chance the police will not intervene so upgrade your equipments for blade conflicts cause that’s the weapon they tend to use most of the time.

Btw, check your PM. Have some questions to ask you.

相信好快見到烏克蘭咁

禾巧驚驚

Can’t find the PM function

香港大部分古惑仔都要撈正行。同埋佢哋一樣有父母老婆仔女。用番起底貼街招。罷買招數對番佢哋一定有壓力。
同埋要預埋黎緊遊行示威一定有人攪事。

其實我估到時好大機會有齊哂防暴話保護元朗牛屎佬
黑社會打完平民 到狗打示威者
唔係咩叫警黑合作

有冇牛屎佬list 想block佢

727 最緊要係咩
係鐵鏟 無鐵鏟點掃墓呀

出左喇、個白裙女人做左訪問。話自己冇大肚

我認為本地元天屯市民呢次好憤怒，加上圍村人有部份黃絲，由其有圍村子女參與我認為未必有人搞遊行，特別人多

牛屎老鬼識分邊啲人係反修例。

佢地冇可能無差別去搞市民，真係做多次到時警隊不攻自破。責任係政府同警隊身上。點解要幫佢地做佢地應做嘅野？佢地份糧白出？

入去危多過機，而且點解而家俾人講到唔入去人地就出唔到黎？

佢如果真係可以做到咁大，到時候全民圍屌黑警落台先係正路。

不過好大可能係咩事都冇，因為佢繼續只會得罪全香港人真正冇回頭路

元朗都搞唔掂想搞掂中共？
我勸你出少句聲費事比人話分化5毛

唔理勇武派，和理派定乜春派，起碼搵一百萬人解放元朗！

捱記棒 可 瓦解 整個集團同埋拆佢祠堂, 年青人recover好快,值得

清理黑社會 人人有責

問題係入到去係咪同班鄉黑互片？

1) 真係和平遊行都無問題, 可迫佢一定要拉白衫, 同五大訴求

2) 就仲好, 睇下有幾好打, 勇武派你唔駛擔心, 係西鐵打人打得咁爽, 今次 一一定唔止 double 勇武

澄清返先
大肚婆 大細平安

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見

Thanks 咁仲好啲 好驚有孕婦比打到流產 幸好唔係真

唔少人都唔鐘意鄉黑，但係就咁衝入去同送頭冇乜分別

元朗打手？

點解無人諗過以暴制暴既方式係搵其他人打？

幫手推下呀ching

當年D人都叫唔好搞旺角乜柒乜柒啦
驚閪咩

Push

開山刀快 定鋼彈槍快
同班仆街齊齊落地獄
淆閪？

而家問題唔係搞唔搞。

搞係一定搞，但要諗埋點搞先最有效。

成班人入個人生路不熟嘅地方去搞班牛屎佬唔介意嘅祠堂？聽落好鳩吓喎ching。

有幾鳩 搞你就搞你
屌你老母

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

7月21班月朗律屎飛有得惡因為勇武派果陣係曬中環金鐘

27號十萬勇武派大軍壓境
牛屎飛着多3條褲都唔掂

仲之個日唔出去,對唔住白衣女,立場姐姐,柳爺 同埋個晩所有無辜市民

on9 咁撚多人驚個千零人 你只要夠人多 人地幾多武器都無用 群眾既優勢就係人多 一句講哂唔出咪算 你出既話人夠多 行完入夜前統一散水根本唔驚

重點係你今次唔去 下次屯元天想出既人心惶惶 你唔係想所有巴絲都要換衫仲要撘的士翻屋企下話 比人用下三流方法拋到 支持者只會越黎越少

屌你老母樓主正一淆底獸

比人恰撚到上心口呀

就是太多你依類垃圾妥協

你唔撚係男人就死撚去一二邊啦廢物

推
去嘅一定要小心保護自己

香港打手 打埋腳

？？？？？？
睇左內文未

［發夢戰術討論］

1）體重 （有重量男士專用）for 落單奶野之用
唔知大家知唔知棒狀武器最驚埋身戰
物理d咁講
速度= 力量 長條形揮動時 棒尖移距最大 亦係最大力個點
所以一定要埋身打
一近戰 佢打唔到就要放手 換拳頭
所以追近左唔好跑 要調轉頭用體重撞低佢 再壓住黎打
相信大家都有鎖鑰係身 通常鎖鐵閘個條都係又長又尖 小心插到眼睛

2）背部
唔好走散 唔好亂
有無睇前線點做 將個背交俾戰友 唔好驚 要守好左右
古代步兵陣！！！

3） 有盾既拎盾 有頭盔既戴頭盔
有頭盔木盾驚西佢地拎刀呀

4）拜山點可以無鐵鏟呢
幫手鬆一鬆d泥 等佢老人家唔好壓得咁辛苦呀嘛
鐵鏟重要夠重夠硬

5）黑衫 ！
呢個星期我要個個都著黑衫出街
驚俾人打？ 驚俾人郁？ 散播恐懼 ？
我地香港人驚西呀
我希望呢個星期日日都係著黑衫黎反抗恐懼

agger
槍頭對準政權

收皮啦，
屌完人老母唔洗付出代價？

咪當香港人係on9,一日唔剷除呢班仆街，始終有一日會搞撚到你

條link你自己po架喎巴打